一星期先打一次丁

會唔會射得特別多
抽畜五六次先出得乾淨
諗起都址
利伸 等陣就打

推

會

條丁未扯都好似扯左咁

巴打幾時打

唔打嚕

戒足一個月先

唔打丁粗過鬼佬

一個月一次我想像唔到會射幾多下先乾淨
一定爽撚死